\documentclass[a4paper,titlepage,10pt]{article}

\usepackage[margin=0.6in]{geometry} % margenes
\usepackage[spanish]{babel} % Le indicamos a LaTeX que vamos a escribir en español.
\usepackage[utf8]{inputenc} % Quiero acentos
\usepackage{caratula}
\usepackage{verbatim}
\usepackage{fancyvrb}
\usepackage{alltt}

\titulo{Transformers Internacionales}
\fecha{14 / 11 / 2013}
\materia{Paradigma Lenguajes de Programación}
\grupo{Grupo PNP}
\integrante{Carreiro, Martin}{45/10}{martin301290@gmail.com}
\integrante{Kujawski, Kevin}{459/10}{kevinkuja@gmail.com}
\integrante{Ortiz De Zarate, Juan Manuel}{403/10}{jmanuoz@gmail.com}

\begin{document} % Todo lo que escribamos a partir de aca va a aparecer en el documento.

\maketitle

\section{Codigo}

\begin{alltt}
\input{a.st}
\end{alltt}

\end{document} %Terminé!
